# Количество личных вещей в продаже по городам

Количество объявлений по городам России с авито из раздела "Личные вещи" по состоянию на обед 30 августа. 

## Источники данных

- Названия городов - по справочнику актуальную ОКАТО
- Размер населения, дата основания и территориальная принадлежность - Википедия
- Количество объявлений - авито

## Описание полей

- city - название города
- region - регион города
- area	- район региона
- population - размер населения
- foundation_year - дата основания города
- market - количество объявлений в разделе "Личные вещи" на авито перед 1 сентября (по состоянию на обед 30 августа). Время парсинга 11.00-12.30 по МСК.

## Описание файлов

Две части - в одной 500 городов, в другой оставшиеся. 


